msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: joomla-official-sites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-17 15:17-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-17 16:27-0400\n"
"Last-Translator: Joomla <crowdin@community.joomla.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: joomla-official-sites\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /Joomla! Issue Tracker Website/cli-cli_en.po\n"
"Language: zh_CN\n"

#: /cli/Application/Application.php:113
msgid "Be quiet - suppress output."
msgstr "静默模式 - 禁用输出"

#: /cli/Application/Application.php:118
msgid "Verbose output for debugging purpose."
msgstr "详细输出以用于调试目的"

#: /cli/Application/Application.php:123
msgid "Suppress ANSI colours on unsupported terminals."
msgstr "在不支持的终端中禁用ANSI色彩"

#: /cli/Application/Application.php:128
msgid "Optionally log output to the specified log file."
msgstr "可选，输出日志到指定的日志文件"

#: /cli/Application/Application.php:133
msgid "Set the language used by the application."
msgstr "设置应用程序使用的语言。"

#: /cli/Application/Application.php:160
msgid "Joomla! Tracker CLI Application"
msgstr "Joomla! 跟踪系统命令行应用程序"

#: /cli/Application/Application.php:181
#, php-format
msgid "Invalid command: %s"
msgstr "无效的命令:%s"

#: /cli/Application/Application.php:188
msgid "Did you mean one of this?"
msgstr "你是否指的是下列的某一个？"

#: /cli/Application/Application.php:219
msgid "Process aborted."
msgstr "进程中断。"

#: /cli/Application/Application.php:226
#, php-format
msgid "Execution time: <b>%d sec.</b>"
msgstr "执行时间：<b>%d 秒钟。</b>"

#: /cli/Application/Application.php:388
#, php-format
msgid "The argument \"%s\" is not recognized."
msgstr "\"%s\"参数无法识别。"

#: /cli/Application/Application.php:425
msgid "GitHub rate limit:..."
msgstr "GitHub 速率限制:......"

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:27
msgid "Clear all cache stores."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:39
msgid "Clearing All Cache Stores"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Allcache.php:54
msgid "All cache stores have been cleared."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:29
msgid "Clear the application cache."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:41
msgid "Clear Application Cache"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:48
msgid "The application cache has been cleared."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Cache.php:52
msgid "There was an error clearing the application cache."
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Clear/Clear.php:27
msgid "This will clear things."
msgstr "这些将被清除。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:29
msgid "Clear the g11n language directory."
msgstr "清除 g11n 语言目录。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:41
msgid "Clear g11n Cache Directory"
msgstr "清除 g11n 缓存目录"

#: /cli/Application/Command/Clear/Languagecache.php:48
msgid "The g11n cache directory has been cleared."
msgstr "G11n 缓存目录已清除。"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:30
msgid "Clear the Twig cache."
msgstr "清除 Twig 缓存."

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:42
msgid "Clear Twig Cache Directory"
msgstr "清除 Twig 缓存目录"

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:46
msgid "Twig caching is not enabled."
msgstr "Twig 缓存未启用."

#: /cli/Application/Command/Clear/Twig.php:64
msgid "The Twig cache directory has been cleared."
msgstr "Twig 缓存目录已清空"

#: /cli/Application/Command/Database/Database.php:27
msgid "This will track the database status."
msgstr "此操作将跟踪数据库状态"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:29
msgid "Migrate the database schema to a newer version."
msgstr "迁移数据库架构到新版本"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:34
msgid "Apply a specific database version."
msgstr "应用特定的数据库版本。"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:48
msgid "Database Migrations: Migrate"
msgstr "数据库迁移︰ 迁移"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:68
#, php-format
msgid "Error migrating database: %s"
msgstr "迁移数据库时出错︰ %s"

#: /cli/Application/Command/Database/Migrate.php:78
msgid "Database migrated to latest version."
msgstr "数据库迁移到最新版本。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:27
msgid "Check the database migration status."
msgstr "检查数据库迁移状态。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:39
msgid "Database Migrations: Check Status"
msgstr "数据库迁移︰ 检查状态"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:48
msgid "Your database is up-to-date."
msgstr "当前数据库是最新版。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:56
#, php-format
msgid "Your database is not up-to-date. You are missing one migration."
msgid_plural "Your database is not up-to-date. You are missing %d migrations."
msgstr[0] "数据库不是最新。错过了 %d 次迁移。"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:65
#, php-format
msgid "Current Version: %1$s"
msgstr "当前版本："

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:66
#, php-format
msgid "Latest Version: %1$s"
msgstr "最新版本: %1$s"

#: /cli/Application/Command/Database/Status.php:68
#, php-format
msgid "To update, run the %1$s command."
msgstr "若要更新，请运行 %1$s 命令。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:45
msgid "Backup language files to a given folder."
msgstr "备份语言文件到一个给定的目录中。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:50
msgid "Export also language template files."
msgstr "同时导出语言模板文件。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:81
msgid "Export language files"
msgstr "导出语言文件"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:84
msgid "Start exporting language files."
msgstr "开始导出语言文件。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:87
#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:56
#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:67
#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:83
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:61
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:62
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:96
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:50
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:52
#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:59
#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:106
#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:91
#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:138
#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:115
#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:133
#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:124
#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:74
#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:60
#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:86
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:69
msgid "Finished."
msgstr "完成。"

#: /cli/Application/Command/Export/Langfiles.php:133
#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:139
msgid "Processing %domain% %extension%... "
msgstr "正在处理 %domain% %extension%..."

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:29
msgid "Retrieve avatar images from GitHub."
msgstr "从GitHub获取头像图片"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:50
msgid "Retrieve Avatars"
msgstr "获取头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:52
msgid "Start retrieving Avatars."
msgstr "开始获取头像。"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:81
#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:87
msgid "No users found in database."
msgstr "没有在数据库中检索到用户"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:87
#, php-format
msgid "Processing avatars for one user."
msgid_plural "Processing avatars for %d users."
msgstr[0] "正在处理 %d 个用户的头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:113
#, php-format
msgid "User avatar already fetched for user %s"
msgstr "已经获取到 %s 用户的头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:122
#, php-format
msgid "Fetching avatar for user: %s"
msgstr "正在获取 %s 用户的头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:134
#, php-format
msgid "Copy default image for user: %s"
msgstr "为 %s 用户复制默认头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Avatars.php:151
#, php-format
msgid "Added one new user avatar"
msgid_plural "Added %d new user avatars"
msgstr[0] "添加了一个新头像"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:29
msgid "Retrieve a list of project tags from GitHub and show their installed versions."
msgstr "从GitHub获取项目的标签列表并显示已安装的版本。"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:35
msgid "Show all tags or only the most recent."
msgstr "展示所有的标签或只是最近的标签"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:50
msgid "Retrieve Composer tags"
msgstr "检索设计者标签"

#. TRANSLATORS: %s refers to a file system path.
#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:59
#, php-format
msgid "Can not read the packages file at %s"
msgstr "无法读取打包文件：%s"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:62
msgid "Start getting Composer tags."
msgstr "开始获取设计者标签"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:104
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: /cli/Application/Command/Get/Composertags.php:121
#, php-format
msgid "Installed: %s"
msgstr "已安装: %s"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:74
msgid "Retrieve Information from various sources."
msgstr "从多个源获取信息"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:80
#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:66
#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:62
msgid "Process the project with the given ID."
msgstr "处理给定ID的项目"

#: /cli/Application/Command/Get/Get.php:86
#: /cli/Application/Command/Make/Make.php:41
#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:68
msgid "Don't use a progress bar."
msgstr "禁用进度条"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:49
msgid "Retrieve language files."
msgstr "检索语言文件"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:54
msgid "Optionally specify a single language to fetch."
msgstr "可以指定获取一种语言."

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:60
#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:51
msgid "The translation service provider to use."
msgstr "使用的翻译服务提供商。"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:74
msgid "Get Translations"
msgstr "获取翻译"

#: /cli/Application/Command/Get/Languagefiles.php:79
msgid "Start fetching translations."
msgstr "开始获取翻译"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:68
msgid "Get the whole project info from GitHub, including issues and issue comments."
msgstr "从GitHub获取项目的全部信息，包括Issue和Issues的评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:74
msgid "Process all issues."
msgstr "处理所有的Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:80
msgid "<n> Process only a single issue."
msgstr "<n> 仅处理单一Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:86
msgid "<n> First issue to process."
msgstr "<n> 第一个要处理的Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:92
msgid "<n> Last issue to process."
msgstr "<n> 最后一个要处理的Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:98
msgid "Force an update even if the issue has not changed."
msgstr "即使Issue没有更改也强制更新"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:112
msgid "Retrieve Project"
msgstr "获取项目"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:114
msgid "Bulk Start retrieve Project"
msgstr "批量获取项目"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:124
msgid "Updating project info for project: %user%/%project%"
msgstr "更新项目的项目信息: %user%/%project%"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:135
msgid "Bulk Finished"
msgstr "批量完成"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:308
msgid "GitHub issues to process?"
msgstr "待处理的GitHub Issues？"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:310
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:128
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:311
msgid "Range"
msgstr "按范围"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:312
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:131
msgid "Select: "
msgstr "选择"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:319
msgid "Enter the first GitHub issue ID to process (from):"
msgstr "键入第一个待处理的GitHub issue ID(起始)"

#: /cli/Application/Command/Get/Project.php:323
msgid "Enter the latest GitHub issue ID to process (to):"
msgstr "键入最后一个待处理的GitHub Issue ID(结束)"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:41
msgid "Retrieve comments from GitHub."
msgstr "从GitHub获取评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:53
msgid "Retrieve Comments"
msgstr "获取评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:55
msgid "Start retrieve Comments"
msgstr "开始获取评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:97
#, php-format
msgid "Fetching comments for <b>one</b> modified issue from GitHub..."
msgid_plural "Fetching comments for <b>%d</b> modified issues from GitHub..."
msgstr[0] "正在从GitHub获取 <b>%d</b> 个发生变更的Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:167
#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:168
msgid "Everything is up to date."
msgstr "所有内容都已更新到最新"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:181
#, php-format
msgid "Processing comments for one modified issue..."
msgid_plural "Processing comments for %d modified issues..."
msgstr[0] "正在处理 %d 个变更了的issue的评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:210
#, php-format
msgid "No comments for issue # %d"
msgstr "第%d 号 Issue 暂无评论"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:219
#, php-format
msgid "Processing one comment for issue # %2$d (%3$d/%4$d)"
msgid_plural "Processing %1$d comments for issue # %2$d (%3$d/%4$d)"
msgstr[0] "正在处理 第  %2$d  号Issue的 %1$d 个评论 (第 %3$d 个 / 共 %4$d 个)"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:331
#, php-format
msgid "%1$d added, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "添加 %1$d , 更新  %2$d , 删除  %3$d ."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:352
msgid "Getting issue comments."
msgstr "正在获取问题注释."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Comments.php:381
msgid "Deleting issues comments."
msgstr "正在删除问题注释."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:42
msgid "Retrieve issue events from GitHub."
msgstr "从GitHUB 检索问题"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:54
msgid "Retrieve Events"
msgstr "获取事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:56
msgid "Start retrieve Events"
msgstr "开始获取事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:98
#, php-format
msgid "Fetch events for one issue from GitHub..."
msgid_plural "Fetch events for <b>%d</b> issues from GitHub..."
msgstr[0] "从GitHub获取 <b>%d</b> 个Issue的事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:178
msgid "Adding events to the database..."
msgstr "正在向数据库中增加事件"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Events.php:328
#, php-format
msgid "Added %d new issue events to the database"
msgstr "已将 %d 个事件增加到数据库中"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:71
msgid "<n> Process only an issue of given status."
msgstr "<n> 仅处理一个给定状态的问题."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:75
msgid "Retrieve issues from GitHub."
msgstr "从GitHub获取Issue"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:87
msgid "Retrieve Issues"
msgstr "检索问题"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:89
msgid "Start retrieve Issues"
msgstr "开始检索问题"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:126
msgid "Select GitHub issues status?"
msgstr "选择 GitHub 问题状态?"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:129
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:130
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:160
#, php-format
msgid "Retrieving <b>%s</b> items from GitHub..."
msgstr "从 GitHUB 检索<b>%s</b> 项目..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:222
#, php-format
msgid "Retrieved <b>1</b> item from GitHub."
msgid_plural "Retrieved <b>%d</b> items from GitHub."
msgstr[0] "从 GitHUB 检索了 <b>%d</b> 个项目."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:258
msgid "Adding issues to the database..."
msgstr "正在添加问题到数据库..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Issues.php:470
#, php-format
msgid "<ok>%1$d added, %2$d updated.</ok>"
msgstr "<ok>%1$d 已添加, %2$d 已更新.</ok>"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:31
msgid "Retrieve project labels from GitHub."
msgstr "从GitHub获取项目的标签"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:43
msgid "Retrieve Labels"
msgstr "检索标签"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:45
msgid "Start retrieve Labels"
msgstr "开始获取标签"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:62
msgid "Fetching labels..."
msgstr "正在获取标签..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Labels.php:141
#, php-format
msgid "Labels: %1$d new, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "新增 %1$d 个标签, 更新 %2$d 个标签, 删除 %3$d 个标签."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:33
msgid "Retrieve project milestones from GitHub."
msgstr "从GitHub获取里程碑"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:45
msgid "Retrieve Milestones"
msgstr "获取里程碑"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:47
msgid "Start retrieving Milestones"
msgstr "开始获取里程碑"

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:64
msgid "Fetching milestones..."
msgstr "正在获取里程碑..."

#: /cli/Application/Command/Get/Project/Milestones.php:151
#, php-format
msgid "Milestones: %1$d new, %2$d updated, %3$d deleted."
msgstr "新增 %1$d 个里程碑, 更新 %2$d 个里程碑, 删除 %3$d 个里程碑."

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:32
msgid "Retrieve user info from GitHub."
msgstr "从 GitHUB 检索会员信息"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:53
msgid "Retrieve Users"
msgstr "检索会员"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:55
msgid "Start retrieving Users."
msgstr "开始检索会员."

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:93
#, php-format
msgid "Getting user info for one user."
msgid_plural "Getting user info for %d users."
msgstr[0] "获取了 %d 个会员的会员信息."

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:115
#, php-format
msgid "Fetching User Info for user: %s"
msgstr "获取会员的会员信息: %s"

#: /cli/Application/Command/Get/Users.php:139
msgid "User information has been refreshed."
msgstr "会员信息已刷新."

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:39
msgid "Displays helpful information"
msgstr "显示有帮助的信息"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
#, php-format
msgid "<b>Usage</b>: %s"
msgstr "<b>用法</b>: %s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:94
msgid "command"
msgstr "命令"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:71
msgid "options"
msgstr "选项"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:78
msgid "Available commands:"
msgstr "可用命令:"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:94
#, php-format
msgid "<b>For more information use</b>: %s"
msgstr "<b>更多信息使用</b>: %s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:101
msgid "Application command <opt>options</opt>"
msgstr "应用命令 <opt>选项</opt>"

#. TRANSLATORS: %s refers to a command name
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:125
#, php-format
msgid "Unknown: %s"
msgstr "未知︰ %s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:135
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:233
#, php-format
msgid "Command: %s"
msgstr "命令: %s"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:135
msgid "action"
msgstr "操作"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:142
#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:165
msgid "Available options:"
msgstr "可用选项:"

#: /cli/Application/Command/Help/Help.php:153
msgid "Available <cmd>actions</cmd>:"
msgstr "可用 <cmd>操作</cmd>︰"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:37
msgid "Install the application."
msgstr "安装程序"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:42
msgid "Reinstall the application (without confirmation)"
msgstr "重新安装程序(无需确认)"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:59
msgid "Installer"
msgstr "安装器"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:71
msgid "WARNING: A database has been found!"
msgstr "警告：发现一个数据库！"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:73
msgid "Do you want to reinstall?"
msgstr "你想要重新安装吗？"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:75
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:76
msgid "No"
msgstr "否"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:78
msgid "Select:"
msgstr "选择"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:98
msgid "No database found."
msgstr "没有找到数据库"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:99
msgid "Creating the database..."
msgstr "正在创建数据库..."

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:118
msgid "Installation has been completed successfully."
msgstr "安装成功。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:132
msgid "Removing existing tables..."
msgstr "正在移除已经存在的表..."

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:178
#, php-format
msgid "Install SQL file for %s not found."
msgstr "未能找到 %s 的SQL安装文件"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:185
msgid "SQL file corrupted."
msgstr "SQL文件损坏。"

#: /cli/Application/Command/Install/Install.php:188
#, php-format
msgid "Creating tables from file %s"
msgstr "正在从 %s 文件创建表"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:51
msgid "Generate autocomplete files."
msgstr "生成自动完成文件。"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:56
#, php-format
msgid "The type of auto complete file (currently supported: %s)."
msgstr "自动完成文件的类型 (目前支持︰ %s)。"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:62
msgid "Echo the output instead of writing it to a file."
msgstr "回显输出而不是写入一个文件。"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:76
msgid "Make Auto complete"
msgstr "创建自动完成"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:90
#, php-format
msgid "Invalid type supplied. Valid types are: %s"
msgstr "提供的类型无效。有效的类型为︰ %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:178
#: /cli/Application/Command/Make/Autocomplete.php:244
msgid "File has been written to: %path%"
msgstr "文件已经写到: %path%"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:40
msgid "Graph visualisation for your project's composer.json and its dependencies."
msgstr "项目 composer.json 及其依赖的可视化图形 ."

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:46
#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:57
msgid "Write output to a file."
msgstr "将输出写入到一个文件。"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:52
msgid "The image type."
msgstr "图片类型."

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:66
msgid "Make Composer graph"
msgstr "创建设计者图形"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:102
msgid "The graph has been created."
msgstr "图形已创建"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:140
#, php-format
msgid "The file has been written to %s"
msgstr "文件已写入 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Composergraph.php:157
#, php-format
msgid "Format has been set to %s"
msgstr "格式已设置为 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:27
msgid "Generate class doc blocks for Table classes"
msgstr "生成表类的类文档块"

#: /cli/Application/Command/Make/Dbcomments.php:39
msgid "Make Table Comments"
msgstr "创建表评论"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:52
msgid "Create and update a dependency file."
msgstr "创建和更新依赖文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:128
#, php-format
msgid "Writing contents to: %s"
msgstr "将内容写到︰ %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Depfile.php:271
msgid "Language file not found: %tag%, %extension%, %domain%"
msgstr "语言文件未找到: %tag%, %extension%, %domain%"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:29
msgid "Compile documentation using GitHub Flavored Markdown"
msgstr "使用 GitHUB  Markdown 编辑文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:41
msgid "Make Documentation"
msgstr "制作文档"

#: /cli/Application/Command/Make/Docu.php:63
#, php-format
msgid "Compiling documentation in: %s"
msgstr "将文档编译到: %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:36
msgid "Create and update language files."
msgstr "创建和更新的语言文件。"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:41
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:53
msgid "Process only this extension"
msgstr "只处理这个扩展"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:56
msgid "Make Language files"
msgstr "创建语言文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:150
#, php-format
msgid "Processing: %1$s %2$s %3$s"
msgstr "进度: %1$s %2$s %3$s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:159
#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:84
msgid "The file does not have UNIX style line endings!"
msgstr "该文件没有 UNIX 风格的行结尾 ！"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:167
msgid "Creating language file..."
msgstr "正在创建语言文件..."

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:206
msgid "The language file has been created"
msgstr "语言文件已经创建。"

#: /cli/Application/Command/Make/Langfiles.php:211
msgid "Updating language file..."
msgstr "正在更新语言文件..."

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:48
msgid "Create language file templates."
msgstr "正在创建语言文件模板。"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:69
msgid "Make Language templates"
msgstr "创建语言模版"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:90
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:103
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:116
#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:135
#, php-format
msgid "Processing: %1$s %2$s"
msgstr "正在处理︰ %1$s %2$s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:161
#, php-format
msgid "Processing App: %s"
msgstr "正在处理 App: %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Langtemplates.php:338
msgid "Your template has been created"
msgstr "模板已创建"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:34
msgid "Full path to the combined image file."
msgstr "合并后图像文件的完整路径。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:40
msgid "Full path to the CSS file."
msgstr "CSS 文件的完整路径。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:44
msgid "Compile multiple images into a big one (CSS spriting)."
msgstr "将多个图片编译成一个大图片 (CSS spriting)。"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:56
msgid "Compile Language flag images"
msgstr "编译的语言标志图像"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:113
#, php-format
msgid "Generating the combined image for %1$d flag images in %2$s"
msgstr "在  %2$s 中 %1$d 标志图片合并生成的图片文件"

#: /cli/Application/Command/Make/Languageflags.php:119
#, php-format
msgid "Writing the CSS file to %s"
msgstr "将 CSS 文件写入到 %s"

#: /cli/Application/Command/Make/Make.php:36
msgid "The make engine"
msgstr "构造引擎"

#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:35
msgid "Generate repository information."
msgstr "生成仓库信息"

#: /cli/Application/Command/Make/Repoinfo.php:51
msgid "Generate repository information"
msgstr "生成仓库信息"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:29
msgid "Run PHP CodeSniffer tests."
msgstr "运行 PHP CodeSniffer 测试。"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:42
msgid "Test Checkstyle"
msgstr "测试 Checkstyle"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:64
#, php-format
msgid "Finished with one error"
msgid_plural "Finished with %d errors"
msgstr[0] "结束了 %d 个错误"

#: /cli/Application/Command/Test/Checkstyle.php:65
#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:56
msgid "Success"
msgstr "成功 "

#: /cli/Application/Command/Test/Copypaste.php:30
msgid "Run Copy/Paste Detector (CPD) for PHP code."
msgstr "PHP 代码运行复制/粘贴 探测工具 (CPD)。"

#: /cli/Application/Command/Test/Copypaste.php:43
msgid "Run Copy/Paste Detector"
msgstr "运行 Copy/Paste Detector"

#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:61
msgid "Tests web hooks"
msgstr "测试网站钩子(hooks)"

#: /cli/Application/Command/Test/Hook.php:81
msgid "Test Hooks"
msgstr "测试钩子(Hooks)"

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:33
#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:46
msgid "Check language files"
msgstr "检查语言文件"

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:109
msgid "There have been errors."
msgstr "这里有错误."

#: /cli/Application/Command/Test/Langfiles.php:110
msgid "Language file syntax OK"
msgstr "语言文件语法 OK"

#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:30
msgid "Run Lines Of Code (LOC) for PHP code."
msgstr "PHP 代码运行的代码行 (LOC)。"

#: /cli/Application/Command/Test/Phploc.php:43
msgid "Run PHP Lines Of Code"
msgstr "运行 PHP 代码行"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:29
msgid "Run PHPUnit tests."
msgstr "运行 PHPUnit 测试。"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:41
msgid "Test PHPUnit"
msgstr "测试 PHPUnit"

#: /cli/Application/Command/Test/Phpunit.php:55
msgid "Finished with errors."
msgstr "结束错误"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:27
msgid "Run all tests"
msgstr "运行所有测试"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:39
msgid "Test Suite"
msgstr "测试套件"

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:66
msgid "Test Suite Finished with errors."
msgstr "含有错误的测试单元已完成."

#: /cli/Application/Command/Test/Run.php:67
msgid "Test Suite Finished."
msgstr "测试单元已完成"

#: /cli/Application/Command/Test/Test.php:35
msgid "The test engine"
msgstr "测试引擎"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:235
#, php-format
msgid "Missing option for command: %s"
msgstr "缺少命令选项︰ %s"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:236
msgid "Please use one of the following :"
msgstr "请使用下列中的一个："

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:348
msgid "Available projects:"
msgstr "可用的项目:"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:366
msgid "Select a project:"
msgstr "选择一个项目:"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:372
msgid "Aborted"
msgstr "中止"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:377
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:396
msgid "Invalid project"
msgstr "无效的项目"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:400
#, php-format
msgid "Processing project: %s"
msgstr "正在处理项目: %s"

#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:431
#: /cli/Application/Command/TrackerCommand.php:433
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "发生了一个未知错误："

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:46
msgid "Updates language files on a translation service."
msgstr "在翻译服务中更新语言文件。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:57
msgid "Flag if resources should be created."
msgstr "需要创建资源的标志。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:63
msgid "Flag if translations should be uploaded."
msgstr "如果翻译应该上传的标志。"

#: /cli/Application/Command/Update/Languagefiles.php:77
msgid "Update Translations"
msgstr "更新翻译"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:35
msgid "Updates selected information for pull requests on GitHub for a specified project."
msgstr "在 GitHUB 的指定上为合并请求更新选择的信息"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:47
msgid "Update Pull Requests"
msgstr "跟新合并请求"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:49
msgid "Start Updating Project"
msgstr "开始更新项目"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:59
#, php-format
msgid "Updating pull requests for project: %s/%s"
msgstr "更新项目的合并请求︰ %s/%s"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:101
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d has been closed because it is a pull targeting Joomla! 2.5."
msgstr "GitHub 项目 %s/%s #%d 已被关闭，因为它针对的是 Joomla! 2.5。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:114
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:238
#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:285
#, php-format
msgid "The %s/%s project is not supported by this command at this time."
msgstr "%s/%s 项目在此时不支持此命令。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:201
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d already has the %s label."
msgstr "GitHub 项目 %s/%s #%d 已经使用 %s 标签。"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:220
#, php-format
msgid "Adding %s label to %s/%s #%d"
msgstr "将 %s 标签添加到 %s/%s #%d"

#: /cli/Application/Command/Update/Pulls.php:272
#, php-format
msgid "GitHub item %s/%s #%d has had its merge status set to \"error\"."
msgstr "GitHub 项目 %s/%s #%d 已将合并状态设置为\"错误\"。"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:33
msgid "Updates the local installation to either a specified version or latest git HEAD for the active branch"
msgstr "更新本地安装到指定的版本或活跃的分支最新的 git HEAD"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:38
msgid "An optional version number to update to."
msgstr "将更新为一个可选版本号。"

#: /cli/Application/Command/Update/Server.php:76
msgid "Installing current Composer dependencies and regenerating autoloader"
msgstr ""

#: /cli/Application/Command/Update/Update.php:56
msgid "Used to update resources"
msgstr "用于更新资源"

#: /cli/tracker.php:101 /cli/tracker.php:133
#, php-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "错误：%s"

#: /cli/tracker.php:103 /cli/tracker.php:135
msgid "Call stack:"
msgstr "调用堆栈："

